男朋友異性緣好好

有冇絲打男朋友異性緣好好？

唔係話對男朋友/自己冇信心，但都會有唔自在嘅感覺。
男朋友都係好普通咁對答 例如講下功課咁
(可能佢本身份人語氣係輕浮啲)

但啲女都會冧佢 even 知有我存在

好冇自信 就算自己做到幾好都覺得男朋友有一日會離開我

長遠落去唔係辦法

咁你都去識啲異性朋友......

一齊做下功課囉

如果係佢追你先，你唔使驚

因為你唔係絲打

我都有我嘅男仔朋友，但係我啲男仔朋友都好安份守己

係佢追我先 但代表啲咩

我個處係我自己到

其實我係真絲

same
不過係你嘅就係你 無咩必要諗太多 呷太多醋都覺得煩

反而係我女朋友異性朋友多，佢響出邊識好多人，而且同啲異性都幾玩得埋，之前有同佢講過話有少少介意，之後佢話自己做嘅嘢唔會over分得好清楚,但係而家見佢同異性玩得埋嘅話都有少少唔開心，我份人真係好冇安全感，點算？

我ex都係話自己分得好清楚，唔會亂搞男女關係

Yes!女人最鍾意比人中出即飛
然後諗返下佢地自己有幾on9
比條友上撚完自己，然後消失
之後條女就會受到教訓，見到任何男人都想嘔
人總係要受教訓先成長

正常社交姐屌你老母

有經驗

正常性交姐

我自己都男仔頭性格，多男仔朋友，但男仔朋友一般都好地地，唔會做啲咩過份行為，但我男朋友咿女仔朋友會夠膽死約佢兩個去大陸玩

咁最後呢？

其實又唔係驚嘅，真係唔明啲女仔點解可以咁進取